
=item B<--keys-from-stdin>

Прочитати параметри ключа або пароля із джерела стандартного введення. Типово програма намагається читати паролі від користувача відкриттям F</dev/tty>.

Якщо зашифрованих пристроїв декілька, вам слід вказати декілька ключів у stdin, по одному у рядку.

